仆街護老院迫長者投民建聯仲推撞記者

呢個仆街自稱護老院院長賤格到咁樣~去片

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

第一係丹麥（30/11截郵）
拉落去有挪威（提名香港人拎諾貝爾和平獎）
拉落啲有英國（3/12截郵）
會keep住update!!!

立法會選舉黎

3年前

舊片，不過都可以推下